尋日劇,我記得劇情諗唔起個名

套野係講推理完搵到犯人
但主角唔聽犯人講返點解犯案

有冇多啲描述

柯南

話聽犯人講返點解犯案太麻煩所以唔聽

33分偵探？

我討厭的偵探？

係呢套啦